如果佢係飲醉左先敢見你搵你

但係又冇做咩過界行為
最多攬下

而且覺得佢係扮wing
咁代表啲乜

玩你咋 傻閪

一次就話玩姐 屌

想屌又唔敢講

咁點先可以令佢獸性大發

閪痕咪直接講 何必轉彎換角

渣佢碌鳩

但佢又唔屌喎

又唔想搞到咁囉
真係會好閪cheap

又唔係叫你通街渣

對住自己果個都怕，你後悔一世啦

之前咪講過 當你sp